# Linux

$ ./run < input.txt > output.txt


# Windows

Você deve criar um arquivo *input.txt* antes de executar o comando abaixo.
Caso não queira medir o tempo de execução, execute o *main.bat*.

C:\> run.bat 



